想問下大家屙屎大約會係廁所幾耐？

如題
平常去屙屎前會唔會入廁所玩陣電話先？

屙夠咪出嚟囉

有屎柯先去
3分鐘搞掂

十分鐘內